[突發］白羅斯黑警打壓示威者

黑警死全家

盧卡申科再出言恐嚇 指將撕下示威者雙手

白羅斯的示威持續將近3星期，總統盧卡申科日前再公開恐嚇示威者及反對派人士，指國家安全部隊將會採取更嚴厲的行動。政府將不再留情，會採取強硬手段去處理有關市民，尤其是正在躲藏的，又表示「若有人碰了士兵，至少應該留下他的雙手。」

值得留意是總統盧卡申科早前回應任何學參與示威都會失去再獲求學的權利，事實結果三日後（29號）全國已經有至少150名學生因罷課被取消學位可見盧卡申科「講得出做得到」。

搞革命唔係請客食飯
不然黃花岡躺著的都是笑話嗎

白羅斯人 同烏克蘭人 都係同一民族, 但大家相差咁遠

2014年烏克蘭示威
一開始烏克蘭人 都係和理非, 但被防暴警打壓之後, 即刻進代勇武派, 用汽油彈 掟到防暴警 個個變燒豬

現在白羅斯人 抗爭左幾個月, 依然是 和理非, 被防暴警 追住打

人地學撚哂香港黑警咁

當年烏克蘭 用狙擊槍射殺示威者

結果D 示威者一邊用盾牌擋子彈 (其實根本擋唔到, 一樣被射穿, 但好過無)
一邊繼續前進

武力唔對等情況下
真係起碼要咁先有機會
好似喪屍片咁一擁而上

但烏克蘭死左好多人

當年韓戰, 中共都係咁玩

用人海戰術 衝向美軍, 用幾十萬士兵人命 , 換美軍由鴨綠江退番去38線

因為烏克蘭 是用狙擊槍 一槍一槍咁射, 所以唔算死得多人
兩個月加埋.........都係死左 百幾名示威者

之前 伊朗 用 機關機 鎮壓示威者
一日殺左 千幾人

當然, 目前最痴線一定是 六四屠城

25萬軍隊, 一人一支 自動步槍, 一晚殺幾萬學生